「恭屎Li化柴」劉德華宣布個唱再取消

又取消，唔知點解成個腦都Loop佢冇得唱恭屎Li化柴

我恭喜你精彩~

希望佢唔好再開
開親都有大件事要取消咁樣
一係就斬人一係就墮馬一係就疫症
下次再開會唔會因為世界大戰要cancel